［美領］9月7日集會鳥瞰圖

個時間仲係好早
Source: 蘋果 live 《香港人權與民主法案》祈禱會+美領館請願行動

「一人一圖」美領幾十萬人請願，冇傳媒敢報，連登仔FB，Twitter發功

9月8日先啱，自膠

【913 八月十五】 金鐘悼義士